點解今時今日仲會有人覺得全球暖化既影響=暖化

八九十後既小學常識都有教全球暖化係咩黎
點解連登仲有班人維園呀伯咁既傻佬出黎話暖化撚點點點
到底係假膠定係連小學都冇讀過

個名改得差

所以咪要改用Climate Change氣候變化。

柒左就柒左啦
根本一開始就係剩係講暖先叫暖化
而家發現唔撚對路喎,唔係得個暖字喎
就搬個龍門出黎話暖化唔係剩係講緊暖
即係啲科學家任講

認同

climate always changes

搬龍門 現在係叫extreme climate

係 個時成日講每年升唔知0.幾度
乜威尼斯水位上升

而家先講極端天氣

氣候極端化

咁全球平均温度的確越嚟越高，叫暖化都唔錯得曬嘅

唔關名事，global warming 係有根有據

Earth’s natural greenhouse effect is critical to supporting life. Human activities, mainly the burning of fossil fuels and clearing of forests, have strengthened the greenhouse effect and caused global warming

細個話2020無晒石油 會第三次世界大戰又乜
又話日本 荷蘭個d會消失

無可否認 人類對生態影響越來越大
但呢件事 真係你沖涼用少d水就解決到咩
同d老闆話做唔住因為最低工資有咩分別
環保咪又係生意 最環保就減少人口
又唔見d人就去推行全民結紮？

而家?
廿年前小學常識書已經講緊極端天氣啦wo
你地係咪走難落黎冇讀過書個d維園呀叔黎

d口吻十足十d無知呀叔人云亦云
科學家科學家 你有真係睇過科學家講咩? 比你睇都睇唔撚明啦
Climate change and US agriculture: The impacts of warming and extreme weather events on productivity, plant diseases, and pests
比埋你 自己去search下係幾多年出既d paper
真係求尻其都一大堆

係英國讀環境科學
只能話覺得全球暖化現象不存在嘅人係無知

咪由得佢地係到慢慢嘈個名

我知佢有根有據。

但係我地依家面對嘅問題，用全球暖化Climate Change嚟代表哂其實好誤導，因為除咗暖化仲有其他嘢㗎嘛（融冰，極端天氣）。
單單用暖化咪好容易令到啲人以為只會越嚟越熱，佢地唔知個地球熱咗，氣流同水流都會變，溫差會大咗，多咗極端天氣。

所以，上面有巴打講都講得啱，一開始去講Global Warming其實無問題，但係就會有好多無知撚食住你話「喂屌都無熱到嘅」。

所以要教人應該要講Climate Change，用Global Warming暖化啲人只會更加唔信。

你先廿零歲 乜撚野廿年前呀屌你老母
扮晒老屎忽

講極端天氣都係呢10幾年既事
以前不嬲都係講暖化 加水位上升